（月經）大家既背囊

見有個喼post 所以抄佢開個背囊post
用緊osprey kyte 46
其實有d後悔買左呢隻色

同款 灰黑色
可以拎上機但去遠少少就

幾靚喎 但其實男女揹有冇分別？
因為我見依隻女裝黎

條帶會有少少唔同
男揹女裝會有d離罩

腰長唔同

去唔凍既地方都夠用 但凍既地方應該好勉強

邊到有得買 大概幾錢

同款男裝好似叫kestrel 但色唔同

我去旺角個d樓上戶外用品店買
個陣買千三左右 有d貴 但我覺得值

有冇折？

絲打
你唔講都唔知有分男女名
佢個鞋袋位有d唔啱用

Osprey Atmos AG™ 50

短 trip 唔寄倉

Osprey Stratos 36

同款，墨綠色
不過買左66L，好彩唔塞爆都上到機

女裝條帶會彎啲 避開對波

咁港女買男裝款都得啦

反正都冇

本身唔想買呢隻色, 不過果陣淨返2隻色, 呢隻靚啲囉, 專門店仲on9, 得豹紋

5百幾, 抵玩到爆, 又防水

幾靚喎 咩牌子黎 小弟無知

The North Face

同樓主一樣！
隻色睇睇下好似冇一開始睇咁靚
不過都唔後悔的，夠實淨
係去好多日的話裝唔到太多野

osprey +1

啲拉鏈好實淨

但想換個可以打側湯開既款

一樣款但藍色